［緊急］ 大 埔 國 難 五 金 被 查

Facebook live緊
十分鐘前消息

最重要係：

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

屌

出晒事

黑警又喺度擾民

黑警見到五金鋪做乜咁撚驚

大埔友去晒邊

大埔街坊好唔掂

推

成大埔好多百架狗車
同埋例牌遲到架啦

推行動post呀
推畀區外人睇到點樣走呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

屌！

最後點?

救

係咪李政希檔野？
佢應該唔會驚

軍火庫

先大埔後機場！

人家𠝹刀都費事拎出黎
用鎖鑰開

係
佢當然唔驚
好快拆掂班狗

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

平
佢絕對唔係「發國難財」

用嚟滋擾你，等你做唔到生意
呢D手法同黑社會買盤桔上你舖頭度勒索係一模一樣

Push

合作

新開㗎喎

大埔@1412

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

變相同佢宣傳

On99 差人

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

最後點？

大埔@1430

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

搞手只求打個和

入去幫拖

有冇手足有502呀？

我無野講

黑警就係法律
遲下宣布五金鋪係軍火庫,
中意就充公曬物資
叫你地唔中意就同個官講

貴啦 450一套6200

唔駛緊張，買賣都絕無問題，唔好去聲援就無事

佢都係一個有良知ge人
路過可以幫手睇睇

警犬爭樣野冇帶

唔算好貴啦 有現貨仲要齊全 好難得
大手入貨

boss好型

老闆話自己係藍絲
不如改名叫藍絲五金或者共產五金

屌你老母死黑警

吓,
都未有時候去買就被人攪??!!

攪第二次實出事架!擺地攤啦

買！左！先！難得有貨！

平時Amazon買（未計運費）
$180- $250 一對60xxx filter
$130- $180 一個豬咀

今時今日呢個價買到真係算平（炒價$600一set都好撚難買到）

轉去買大量曱甴，掉入狗舍，全家一定有排煩